ultraboost用邊隻防水好？

講埋邊到有得買

ultra boost 都要用

膠袋 惠康

夏天唔驚落雨入哂水咩

唔用

落雨都唔會著啦下

網面噴完都防唔到嫁

落雨著到粗著鞋
我相信有冇防水spray 都係永恆不變既常識

哂狗氣，噴咁多支都唔撚會有用。落到咁你唔係諗住好似保護罩咁彈走d水阿

又要威又要戴頭盔

跑鞋都要搞呢搞路

本身就係粗著架喇

Ultra boost 都要噴？你話1.0對cream就話姐

對鞋咁平都要搞咁多野 咁驚不如鑲係屋企算啦

著ub扮yeezy

正解

防到網面，但d水漏晒入去
網面唔濕但對腳濕係最高境界